（轉發）可否停止鳩set roadblock？

好多人好鐘意「set roadblock」，姐係，企到後一後，企到好撚遠，企係人群中間，鳩set roadblock ，然後啲狗一衝埋黎，就第一個跑走，走都走唔切，走到去啲最安全既地方。

好似劇本咁，set下roadblock，班狗就成班衝過來，總有人（同唔關事既人）唔好彩，係附近走唔切，一野被狗咬住，set roadblock既你地好好彩走得甩，就好撚威咁覺得自己撚緊狗。查實你地唔覺我地係被狗撚緊咋咩。

姐係你要set roadblock就拜託唔好累到人啦，因為咁樣被狗咬真係好唔抵囉.............

其實我唔知呢種人係咩心態，得個樣，叫佢地做啲實事又做唔到，只係識鳩堵路，一有狗行埋啲就會跑到遠一遠，以為自己好撚有型（我仲遇過啲狗無追到佢既就係到懶叻：「你跑唔到斜路呀阿sir？」），好似按捺不住一定要話畀人知I’m here! I’m here!!!!!!! 咁，但實質，你係咁堵路又點，黑警又唔會少忽肉，我係你我就慳番啖氣啦。

一係你地咁想堵路，去前線，去啲黑警前面set roadblock 啦，再唔係你咁撚有型衝去打鳩啲黑警唔好做埋啲咁loser既野啦。匿係人群入面燒雜物，係滿足你自己only，係自我感覺良好only，

拜託大家，革命你革左自己先，檢討同審視下自己，放低少少自己啲ego，你唔堵路係唔會死的，仲有機會累人累物。你咁有型一係就上前打啦。

-

後記：估到會好多人出來話我分化又負又blame the victims咁樣，我可以講既係，班黑警我地就控制唔到，佢地鐘意做乜都得，那麼我地可以做既惟有係自己友做檢討。好practical，我當然知道弱勢方係我地，但我地打緊仗，邊個同你仁慈去體諒victims？

同埋一齊黎計下數：
你覺得打完狗後被拉番去差館受虐待划算啲；
定鳩堵路後被拉番去差館受虐待划算啲？

班黑警仆街冚家產姐，唔代表我地就要on99咁既。

再另外，有人話要suggestion，雖然我見唔到唔燒嘢個損失係邊到係需要有suggestion去取代之，但既然被批評咁就提下：不如諗下要玩set roadblock既目的係乜先，係要佢地驚？要佢地唔開心？要佢地覺得受壓？（若然係for自己happy only就做黎都多餘既）

再遵從每個目的去諗適當既行動，比如好似啲c9咁羅家英式地煩鳩佢地，有時直接好堅定地唔停地一齊叫口號展示氣勢算啦，有時不如野都唔好講用眼神（不過氣場呢家野好睇人），有時對消防同救護可以拍爛手掌顯示對比，下次試下大叫支持消防囉一係，又唔洗同挑釁啲狗又可以激死佢地。總之就係，要遵從目的去選擇行動。

留言有啲不錯既suggestion，大家可以睇埋啲留言丫。

嗱，唔好話我分化割蓆，我無咁既意思，做人好難咖，係要長期檢討自己咖okay？

up咩9 其實唔係好明